英文會計（求幫手）

會計新手，求屌

計左好耐個balance shit唔balance

ig問Neville Ng啦

i try try

equity 個part 少咗個profit for the year

清應該驗咗智力先